跪求申請活體器官移植同參軍！

其實有無悉尼jj
雖然話撕一貼百
但係真係唔多人
跪求更多悉尼同路人